有可能搞死香港嘅唔係拜登，係放負/謾罵者（建議新增放負台）

Biden一贏咗，估計連登上面就會出現一堆放負嘅人（我呢度專登唔用撚字，因為唔想激化成件事）。

我好明白大家對於香港嘅前景有幾咁唔樂觀，亦都好明白大家需要有一個抒發情緒嘅空間。但希望大家明白，一時放負/互相指責，雖然可以令到心理上即時候舒服啲，但係會影響到非常多睇到留言嘅人，喺呢個城市裏邊散播絕望。

大家諗吓，如果你一開登見到嘅留言全部係：
入集中營啦/入camp啦！
食清淡啲養好啲器官啦！
移民英國lu！唔理手足lu！
移去邊都冇分別啦！全部都係特別行政區！
班勝利撚/侵粉去晒邊？binc binc
見美國人見一個殺一個！未比人壓迫過永遠唔知死

你會點諗？
做twitter都冇用啦⋯⋯
奶共登點會理香港⋯⋯
移民定留係度都冇用啦⋯⋯
自我催眠做小粉紅啦⋯⋯

。
。
。
YEAH！敵人不費一兵一卒，令香港不戰而敗！

我所講嘅「唔放負」唔代表盲目樂觀，而係認清面前艱難嘅事實，依然緊抱信念，緊抱希望。

波蘭人，等咗40年。
以色列人，等咗2000年。
漫漫長路，冇信念，點行得落去？

下次，當你想講：「molamola，地球滅亡啦」之前，不如試下講：「我信有一日會贏！」

（可唔可以同連仔講，開個放負台集中放負po，同時放負台po唔可以浮上熱門。大家有渠道圍爐取暖之餘，都唔會影響到士氣）

我信有一日會贏！

唔知幾多百年後先贏

push

推

猶太人等咗2000年復國
今時今日佢地係世上好respected嘅民族

但阻唔到專登放負既人
如果睇到唔舒服就離開連登啦

我信中共好快會贏!

專登放果啲，應該block啦
我唔會離開連登，等佢地自己單機啦

我信有一日會贏！

繼續文宣

暫時連登上嘅人情緒都好唔穩定
不過理解嘅

我都信

樂觀嚟睇拜登贏咗代表香港死快d，加速攬炒

等2000年

乜柒野都關香港人事

班分化撚 放負撚唔會明加泰點解瘋狂俾國際社會出賣都仲堅持到今時今日。

德川家康 果種耐性 係佢地眼中係懦弱 無能

總之磨滅晒意志 盡性發揮港豬無耐性ge 特質佢地就收工

耐性耐性耐性

中國真係贏喇....

我已經block左你好耐，block埋右

心態正確

40年手足全部都係condom啦屌你老母
仲2000年
成班怠惰主義者比你光復到香港都冇用

真心唔係想放負

不過呢期各界全方位日日俾人清算，依家連靠美國可以攬住支共一齊死既希望都無埋，真係好撚難頂，個人好撚灰，成日欲哭無淚咁

pushh

你今日做咗twitter未呢？

立即為China Joe 當選作出damage control, connect 多d國家同不同光譜,稀釋香港人右膠形象,因為以後國際奧援未必只有右翼

我知喺呢個壇叫人改下右翼口味難過戒煙

信？ 五眼對華政策好改變，變返互利合作，打算移民果班好快會俾人踢返來了，BNO仲有無居留權都未知，香港人今次all-in錯邊，秋後算賬陸續有來，中共又可以淨化香港人口，歷史永遠記住2019年香港動亂，隨住2020年美國大選結束，通蕃賣國的香港反動份子被完全瓦解。

恕我直言

香港人從來都只能搵外援幫手最有效，當今最大影響力嘅就係美國總統。上年做得最啱嘅就係搵美帝幫手

香港人嘅命運早已經唔係自己手上
我已經預判到之後嘅黃絲黎緊最多又泥漿摔角在區選立會呢啲無撚謂謂連戰場都稱不上嘅地方

會再俾「民主黨」愚弄多廿十年（應該唔洗）

各位諗多啲自己啦

arm ar

冇錯
就算失望 不能絕望
呢樣係我地一早講好要堅守嘅精神

其實同意
（雖然我都好唔鍾意左派

九成係Pr 藍屍 五毛

睇黎放負台好重要

我相信有一半係真係好失望，然後想圍爐取暖
因為真係好難接受
但我希望香港人可以有耐性
另外一半就真係pr五毛
我今日block咗好多人

根本就係

呢場運動一開始就充斥着好多浪漫主義者
認為可以借助外力，短期內獲勝
但其實根本有短期內獲勝可能嘅話係bonus，冇嘅話就穩打穩扎長期抗爭，咁樣先係正確態度呀嘛

大家抗爭究竟係認為政權做錯所以抗爭，定係認為我地會贏所以先抗爭？
希望大家尋回初心
我地一直打緊逆境波，唔放棄先有希望

五毛會趁機散播失敗主義唔出奇
香港人根本要爭取兩黨支持，香港人權與民主法直頭係兩院bipartisan高票通過

耐性
初心

同意
結果係點都要硬食，做好本分

沈旭暉一早叫大家買兩邊，唔係話邊面輸咗就玩完

都就滅族入集中營
點蠃

哈哈哈，我一早就已經block咗你啦

入黑洞放

唔係放負，係完全睇唔起呢條賤人
美國俾佢搞到咁，仲想有期望？

唔好話咩香港人關心美國選舉乜乜物物
就算唔講美國選舉, 香港長期都有班放負撚煩過閪

可以做唔係rtw咁簡單

珍
不過香港人壓力大，鍾意放負唔出奇

以香港作為信仰

Be patient
近排開始唔會每日上連登/太多社交媒體，沉澱一下

真。不過又咁講，香港生活不嬲多嘢煩，成個社會都好壓抑，有人長期抑鬱都唔出奇

推，心態好重要。
當初侵侵當選咪又講到世界末日咁

態度正確

岩
世界就係要有你依類有信心既人先得勝
無信心就輸一世
認定自己條路永遠都係死路一樣
永不翻身
有信心，連帶將個信念交托比下一代
延續落去

on9
你講呢句真係on撚9到不堪，叫你個曾曾曾曾曾曾曾曾曾曾曾曾孫話俾你知佢地成功滅共啦，傻閪

民主黨果邊有Gphone
加上民調話香港人支持biden多啲
應該都ok嘅

on撚9
2000年
不如你話等到下一次宇宙大爆炸
有生之年睇唔到既野咪姐係失敗左囉
係人覺得唔對路又無彎轉就講byebye架啦，唔通抱著所謂假希望磨到死個日咩
係我黎睇條惡法立得嗰刻香港己經滅亡，搵多幾年錢如果繼續係咁衰落去我都好快講byebye啦

收啦 傻鳩
信你老母咩
拜自己求得救啦
榮光都歸撚左你自己
你咪問自己點打救自己囉

我信有一日會移

等緊某炒巴寫信俾外星人抗爭

係歸撚左中共

無
唔會

呢個po引到極多5毛／pr出黎
大家見一個block一個

希望起馬收返唔俾made in HK嗰啲先
依d真係剩損香港人自己

我信

撐你樓主！

樓主我撐你，我都唔明不斷放負嘅意思喺邊，依家要諗嘅係點樣喺自己範圍入面做好自己，好過浪費時間向後望

agger
放完其實字句唔會真係開心咗
但人地反而sad埋
損人不利己

執定行李去英國 非膠認真

推 其實點解班狗咁介意721？連記者報導721查冊都要拉 - 分享自 LIHKG 討論區

唔好理佢哋啦，駁佢哋未又係搵嘢來拗，你唔理佢哋自然會冇癮啦，何必花時間落佢哋到

其實等拜登上場後睇下佢表現再講
我記得果時trump上場d人都話佢淨係會親中同大陸做生意
依家美國主流意見已經係反共 邊個執政都要繼續落去
連登仔絕望到世界末日咁又誇張左

開放負不如開認真台

成個熱門啲POST都係度玩膠玩燈
有幾多係認真討論?

為左玩膠而玩膠，仲衰過台灣人
人地巴哈都冇玩膠玩到洗撚晒版
再咁落去，連登全部膠化，冇晒認真討論嘅人

最主要都係因為絕望感啫，放吓負都正常嘅，不過要同自己講放完負就要重新出發

唔知幾時開始連登越黎越多真假侵粉同燈粉
真心又好五毛又好PR帶風向都好
任何時候都要有批判性思考

香港目前面臨既係人道危機同人權踐踏
需要既係美國總統（邊個做都好）同兩黨支持
將人地兩黨之爭帶入香港民主抗爭係好有問題
唔通拜登贏咗就完全放棄向美國遊說？
自己既仗唔使自己打就贏？
香港人諗住靠晒外力既話聽收皮都得啦

冇問題 我覺得糾結係咩咩放棄手足 係好無謂
保命都好緊要

承你貴言

Damage control 即係點？

搞中共係兩黨共識 連登仔唔好介入人地選總統

支持樓主,事實放負對成件事無用,自己地方,最後都係要自己去救,外力只係禮物,比係人情,王比係道理

屌你老母，唔好等到一萬年先贏
精神勝利法係咁架？

唔

主要係留係香港就等於唔放棄手足？我又唔多覺，留係香港根本冇野做到

agger
all in一方 然後唾棄另一方係好危險
一齊盡自己本份，就算對方幾奶共都好 都盡力爭取支持
唔需要反駁我，因為do our best點都好過放負咩都唔做

呢個真係損害自己又對中共冇影響

pish

呢個po引到極多5毛／pr出黎
大家見一個block一個。尤其係 濟癲
呢個人完全封鎖就搞掂
見呢個po係打擊失敗主義，就出嚟狂吠，怕自己pr策略從此唔成功

好多五毛pr見到呢個po好怕

認命啦。 鬼叫自己係到出世咩？ 下世投胎投好d la

push
深夜五毛就出晒嚟

嗰時一出連大陸微博d人都係到興祝話咩原來特朗普同我地同一陣線，幫我地手教訓香港之類
係得連登班on9仔係到興祝咩攬炒成功
到而家都真係諗唔明美國依下係想點，點解無啦啦要出條懲罰受害者既野出黎

lm

當然我唔知道香港製造呢個品牌有冇人移花接木 貼咗落中國大陸生產嘅商品上 如果情況嚴重美國取消都係情有可原

樓主講得幾好

同埋真係幾分化放負五毛 blk撚左幾件

好似話好多中國製造嘅嘢 係香港做一個小小嘅工序 就可以claim MIHK

以色列人同波蘭人會走難去外地保留實力
咁點解香港人移民就係放負?
咁雙重標準

Biden win都係要夾鳩佢
夾到最後一口氣

高危人士，有資產，有能力既人
一定係要走
保留實力同文化

因為香港人唔係人囉

其實同意

agger
我唔會糾結係移民呢樣嘢度
不過移民呢個話題會係個po裡面引起好多謾罵，然後又會引到一堆分化撚出黎煩住人

問題係
依家海陸空都封曬，大使館都MON到實
根本無路走
某程度上已經係加沙咁
P.S：對高危人士黎講

4年時間，夠國安睇曬D帶同網上資料
揪曬D會帶頭沖既人
已經夠維穩幾代人

仲要依家新生代就擺明車馬洗鳩你腦
90後00後其實已經係香港最後一代本土
今次可能已經係最後一次反抗(唔轉移資源既話)

生仔真係唔可以係香港生
除非藍絲

我覺得我呢個po值得上熱門

推咗先

邏輯問題
唔生就一定玩完
一個極度偏重文科既DSE係無可能教到人材出黎
跟住新生代又洗腦
其實個教育制度係好成功(以愚民方針黎睇既話)

你唔能夠人地潑冷水，就話放負
兼聽則明，偏信則暗
意見唔同，就抹殺掉
咁同共產黨又有咩分別?

唔係唔係 我唔係將移民呢樣嘢歸入放負
只係話呢個話題好容易引到撩交嗌嘅人，要提防呢類人姐
例如：
都係移民好
喔！移民既係放棄手足！

終於有成熟留言

改變靠侵就死得

利申：堅信手足係米國賢仕，侵一定唔係

濟癲究竟有幾鍾意我呢個po
定時定候入嚟搗亂

我信有一日會贏

40年就話姐
2000年我抱緊既信念仲有無用

你本身用字唔夠清晰表達意思
就一定會有人嗌交架啦
就算唔係同你嗌，都會引起人地係個PO度嘈
特別係你呢D一碌竹打一船人既文
人人放負既原因/理據都唔同架啦
咁係咪相反意見/放負就唔可以聆聽?
最多你唔岩聽，你可以唔接受架姐
但你連講都唔俾人地講，咁同民主黨/共產黨又有咩分別?

樓主其實明唔明由生活美好到收皮嘅心情
仲要係因為上一代人幾個決定搞成咁
你話咁樣抵唔抵先

唔係話鼓勵唔好
但成日用乜嘢幾十年光復其實好撚難聽
係人都巴不得即刻解決哂架啦
係自私架啦，明明係上一代既錯，我哋受，我哋可能成世都可能享用唔番以前嘅美好
下一代光復到又唔係我哋

好過死於絕望嘅

我點會唔明有幾痛苦？

但沈浸係絕望裡面冇意思
我地只可以一齊做好本份，例如twitter
你擁抱希望先會有繼續行動嘅動力
如果唔係就會不戰而敗

不嬲都係不認命論
係都係留係香港督眼督鼻吹咩

老實講我就好中意trump

不過如果biden 贏都冇計啦 唔通你割埋美國咩...

同意

轉呔

啱呀！連諗都唔咁諗，點贏呀。

我都相信會贏

肯認就得啦 👌☺️

呢一代就放棄仲點會有下一代傳承落去

你睇下上一代

同意
幾十年先光復到
有咩用

其實樓主又冇錯，我都只係表達我唔鐘意聽呢啲說話姐
諗起泛民支持者都可能咁嘅心態，以為支持泛民幾十年就會好
總之以後盡做實事...咪好似佢哋咁

沈淪係絕望之中就永遠都冇可能

oush

我嘅意思係叫大家唔好比負面情緒（悲傷同憤怒）分化到，唔好不戰而敗
btw見五毛唔該完全封鎖

好主意 支持

緊抱信念，緊抱希望。
我信有一日會贏！

我都信！！

如果猶太人唔相信神企係佢地呢一邊，佢地一早比人滅咗族／自動同化成阿拉伯人／高加索人

如果猶太人唔相信神企係佢地呢一邊，佢地一早比人滅咗族／自動同化成阿拉伯人／高加索人，點會熬得到今日
香港人所受嘅苦，對比起立足於呢個世界上嘅好多個民族，暫時仲係微不足道
但我信有一日會贏
btw你個名

我都信有一日會贏！

一齊加油

Cctoy咪即係放負台囉 洗咩開多個

如果想放負但唔想影響人咪開多個
不過似乎黑洞serve到呢個function

其實應該轉打歐洲線

有道理
要比佢地知道俄羅斯已經唔係蘇聯
同埋given Biden比較親歐洲，會聽佢地意見

其實希望武肺嘅仇恨比起美國強硬更加強都得嘅

同意嘅
純粹我侵輸咗真係唔開心同埋好負

biden贏又唔係世界末日
中共就係要不停咁放負 令你自己放棄先
過左成年幾 仲未睇得透咩
抗爭嘅路不嬲都係漫長 只有堅持先有機會見到光明

pin咗你

對我嚟講
就算結果係一生都光復唔到 我都仍然會向依個目標進發
因為依個係守住自己嘅價值觀
有時唔係下下要計到咁 我要做嘅就只係做番自己

不嬲都預咗好耐先贏，短期內贏到係bonus，贏唔到就腳踏實地繼續反抗，你幾時見到印度、愛爾蘭獨立東歐民主化浪潮係一年就成功？人地全部都用幾十年

出面勁多嗰啲「民主制度為咗啲乜」、「愚民政治」、怨婦mode話「等笑鳩美國人」果啲post都係為咗咁咋嘛

好笑嘅又勁多人跟風
推波助瀾，鼓吹放棄，演變到未fc前就攻擊民主制度，潛台詞都係要人支持精英獨裁啫

呢啲post好明顯、用下腦就知道係咩人出啦
你放棄，中共最開心，拜登連上任都上任、一項措施都未出香港人已經投降

pin你
好多人都講得好好！好多留言都值得pin

點解唔可以pin兩個comment

一齊行

縱然艱難，但要一齊行落去

仍然堅持 愛縱使不易 難道說我們會休止

攰就今晚早啲訓
休息下
呢個禮拜大家都唔夠訓